突發 IG女神娘娘要脅眾兵唔貼相 另附加 收兵實錄

娘娘唔貼相 我地會世界末日 依家要脅你地一定要report 唔係我唔派糧真係當自己邊撚個

眾兵即刻驚無飯開咁狗衝去完成任務完成任務後有娘娘錫錫

根住即刻派軍糧俾大家

不過遠睇都還可以 放大睇就有d唔對路

原來ive收慣兵 聽講每日有兩三個跟出跟入 夜晚又約另一小隊有報料者講佢地班得幾個男仔 都有本事收到做兵 上莊又有隊就黎勁過美軍 當然娘娘極力否認收兵不過佢都出名大話王黎

Google完真係出名大話王

繼續J d相落左幾多藥 人話直出d兵又信

知來者之可追詞解
屌唔識字都學識用copy & paste丫

J啦仆街

呢個又乜水黎

娘娘勁過倉頡 你識撚咩

post個出名小小既都好

乜鬼無聊人都post出黎

人地有一萬幾千隻兵好出名 自以為

身材好，但樣就不了

認真講句 收皮啦
啲呀豬呀狗教擺上嚟

有閪露少少肉就叫ig 女神

人形豬

識佢真人都知由A夾到表面變C

關我撚事咩屌你老母

借刀？

做乜撚啊

睇相好似又肥又矮
剩係得對波唔叫身材好啦

自己判斷啦

小朋友齊打交

樓主俾人請食檸檬 慘慘豬
豬到咁都唔受你溝啊 反醒下啦

已經有幾個暗地裹爆料 但表面仲想溝

唔明 唔識 唔想知

人地好有自信絕對唔會係咁既樣

咁既樣 我扮都得啦
利申 e cup

貼都貼個靚d架啦屌你老母

發生咩事點解突然追擊佢

唔睇樣咪得

至靚啦 屌你老母

樓主咪撚咁肉酸啦
溝唔到人就唱鳩人
唔好話對人無感覺呀，大家男人明白的，絕對唔會花時間喺啲無感覺既女人身上

咁豬都可以收到兵

咁都有兵

我無溝過但我身邊有一兩個溝見到佢地咁慘 仲不斷收兵 把口就唔認

有得你屌 你屌邊個偽娘都靚過佢

俾娘娘除名係要放上嚟順吓道氣

都係嗰句 Don't make stupid people famous.

想轉移視線佢出曬名收兵之後唔認 我d朋友話佢正

利申 朋友有嚴重白內障

懷疑個假身係樓主

屌你你扮乜撚
真係唔鐘意會咁上心咩
比人拒絕左就扮鳩哂野

仲有好多兵仔爆料對話慢慢推 慢慢貼

Don’t make stupid people famous

每次見到D女係到出哂post
話自己唔care人點睇
好難會令佢唔開心個D 我就好想笑
其實最撚care既就係呢班人
講真真係完全唔care既話
又點會開post同人講我唔care

你仲似娘娘派黎既天兵天將

睇黎有bro明我想講咩仲要收曬成隊軍隊都話自己無收兵

條女p相呃like收兵 所以？
有咩值得追擊
食開呢啲質素就咪撚拎上黎獻醜啦
仲要食唔到 好肉酸呀

你知唔知咩係女神
呀豬呀狗都叫女神

樓主開post借刀？
咁撚豬無人想知

有follow佢ig 佢話連登仔話佢收兵有冇證據
唔係唔信樓主 但係得一張對話好難證明到啲咩

聽講值八千

有私怨嘅係男人就堂堂正正當面屌柒佢嘛
阿豬阿狗都擺上黎公審 真係當連登係網絡法庭？
反而咁樣做我覺得樓主你可能係做過佢隻兵人地唔受你溝先咁樣做尻佢喎

同問你拎無去叫雞既證據一樣收買曬d人證 就變事實

當然知 絕對唔會係哩件先我溝過佢 我認曬全連登做契爺都得

正唔正呀

你話人收兵一係就貼晒啲證據上黎，無就即係鳩up，連登對你哋啲私怨無興趣

睇黎娘娘落左命令 護衛大軍準備進軍哩度

lm

屌你老母碌一碌就見到張放大圖

問下娘娘每日係咪都有堆兵叫佢起身返學

返去fb圍爐啦

喂 屌你老未 唔係話唔睇你 但你下下都果張相 點撚幫

你貼圖都算
但可唔可以唔好放大佢個樣
真係好柒

咁咪轉過第二張

嗱ching我冇話幫邊個 我都係以事論事

私怨撚

娘娘一句話report 幾分鍾就收人皮依家就要拎齊證據 洗唔洗叫埋鑑證科黎

連詞解兩個字都copy埋 睇嚟真係冇腦

我都係以事論事 你老婆叫你拎無叫雞證據 你所有同事都會變你同黨

笑死 樓主逐個回淨係唔回我
睇黎比我講中左
諗左又諗 到底一個男有幾嬲一個女嘅先擺上連登唱
原因不外乎係比條女玩過恰過飛過呢三樣
就算我自己同過女仔有過節都好難話嬲到將私怨擺上連登講 睇黎樓主真係好憎條女

下世唔好做兵啦樓主

有腦就唔洗賣肉

世事俾你看透了

……
咁既醜樣都收到兵……
…
肯定好好手段

打個J先

收兵專家 收完仲要唔認

這麼醜的女人🤡

柒撚到咁都可以叫女神 屌你老味香港咩世界

咁撚樣衰都可以收兵唔撚係掛

連登真係中學雞論壇
咩狗屎垃圾擺上黎都有人討論

利申留先 我無護條豬閪航 純粹覺得樓主堂堂一個男人解決私怨要上連登公審人真係好柒

番*

關我撚事咩條女咁撚豬

當連登係咩
狗屎垃圾都放上黎
Btw 好唔掂

屌 豬西

屌你個個回覆都放佢個樣點撚樣幫你阿

lihkg同5p有咩分別

咪撚煩啦個個回覆都貼嗰張圖證據又唔見你搵多幾張

之前成日喺屯門仁愛堂見到佢，身材係fit既，不過印象中好似幾矮，不太高

悟已往之不諫，知來者之可追詞解。
實迷途其未遠，覺今是而昨非。

照copy都可以copy到咁柒

google完搵到d咁既野

利用ig屈人已有前科 利用眾兵去屈人地

扮有腦 有書卷味 你識條撚咩

點解娘娘要屈人 點解成日要講大話

咁ge樣都有人睇🥴😂😅

仲利用ig屈人同講大話

一齊幫手 唔可以再俾佢利用ig去講大話 同屈人

咁嘅女都收到兵

仲屈人同成日講大話

佢咁網絡欺凌 屈人 講大話 人地受唔住壓力咁點

準備係佢學校附近貼佢街招 踢爆佢黑暗面

屌你老母post撚完個死人車頭相未

無貼啦

屈人同成日講大話

好明顯溝唔到

屈人同成日講大話

娘娘出絕招臭蟲論要死一齊死

娘娘又係ig屈人 連古文都屈人今次又邊隻兵硬食

真係好撚樣衰

咪係
乜都唔講淨係個個回覆都放同一張相 做乜嘢姐

完全認同
原本想食花生
見到d回覆即刻block咗樓主
咁撚樣衰 留返俾樓主

依件真係好撚樣衰 用嚟填海啱哂

睇咗條豬扒ig 睇嚟係私怨
樓主咁落力你女神有冇俾你屌

識佢個ex 條仔當佢狗咁屌 仲要屌完叫條女自己番屋企

癲狗樓豬

on9樓主
私怨撚走啦，追唔到人就剩係識上連登開po

一路碌落去一路嘔

俗語話醜人多八怪 原來係真
咁撚樣衰就唔好學人收兵賣肉啦 人型豬乸

原本都覺得樓主個post冇咩問題，但係見你下下貼條囡啲放大圖就覺得你好小氣好唔成熟，邊個得罪你就慘

唔係因為你有幾恐怖所以唔可以得罪你，係因為你太on9
男人最忌小氣幼稚啊ching

屌你老母遠睇都淆底啊

樓主每下回覆都貼人張相，仲小氣過啲港女係就畀啲guts喺人地ig講啦，喺度借刀搞小動作。

利申：中學師妺 之前佢係學校表演跳舞已經著曬sm裝咁之後個校長睇到黑曬面 仲好似話出左通告唔比著到咁暴露

你話係香港做女人幾好

樓主咁憎人又要mon住個ig

唔係溝唔到人，惱羞成怒都諗唔到第二樣

上連登真係可以見到好多豬扒扮上菜or mk妹做女神既奇聞趣事

who.jpg

唔好每覆一次都POST張相啦
逼人BLOCK你架姐

睇哂樓豬打個堆字都仲係唔知佢做乜鳩
咩事又冇講 整幾句單單打打

咪撚on9啦
仲以為有咩大單野爆
收兵呢啲野，唔係有班低賤港男做爛市佢邊收到呀
仲有家下佢收兵關我撚事呀
屌你當呢到私怨討論區？
唔好比我講撚中，樓主自己真人一定都係好撚柒，
先會有咁既空間時間去冇啦啦狙擊一個nobody收兵

以前就有咩大單野先起人底放上黎 家陣乜春狗屎垃圾私怨都放上黎 當呢到係FB定點? 呢到就係比樓主dd垃圾搞到愈黎愈垃圾

咁撚豬閪都女神 加下香港無哂女人？？

哇屌

無人想理呢啲豬西呀

有裸照？share 有冇link?

樓豬真係好肉酸 比人收完兵上就po 人上黎搏同情

樓豬啲口吻 似係其他八婆睇人唔順眼

似樓主戇鳩多啲

個tone勁撚八婆
Btw 私怨關連登撚事咩

On9

More

豬

81 個followers
仲以為講緊邊個kol/明星
私人恩怨都放上黎

這麼醜的妞

想屌，有冇方法

乜鳩都放上連登 下下想網絡公審人
但樓主寫到1999 仲要無咩point無理據 片面之詞
成個中二病小學雞 溝唔到人 定唔知得撚罪你 就要搞鳩人

樓主日常生活都肯定係個啲
極度玻璃心小器撚

好心你哋啲私事就自己解決啦
咁撚大個人 仲下下係到匿名借刀

啲港男真係

樓豬真係好肉酸

利申唔識邊位唔洗話我係佢啲兵

1、樓主，我來幫你解決留言問題，請看5
2、 答案請看11
3、 不要生氣，請看15
4、 冷靜，不要生氣，請看13
5、 首先請看2
6、 不要生氣，請看12
7、 不要再發廢文了好嗎？
8、 我想告訴你的是答案在14
9、 請耐心的看4
10、 這是我最後一次這样做了請看7
11、 當我讓你看6時，我希望你不要生氣
12、 抱歉，請看8
13、 不要生氣，請看10
14、 我不知道怎麽說，但請看3
15、 你一定十分生氣，但請看9

咁撚豬.....好難頂

回呢個post既人仲多過follower 點跟

佢之前係唔係仁愛堂做gym 好耐之前好似見過

樓主呀，其實我想話無人想知

雞

$8000? 傻撚咗呀 佢俾返我都唔屌啦
癡撚線啲狗公做爛市

點睇都似私人恩怨
同埋你地年地點幫你